瑞士接待1.2萬中國人旅團 瑞士旅遊業界鼓舞：天賜之物

【明報專訊】全球最大直銷公司婕斯（Jeunesse Global）最近組織1.2萬名中國員工進行為期6天的瑞士之旅，是「有史以來到訪瑞士的最大旅遊團」，也成為對這個歐洲小國的巨大考驗。一些當地人抱怨這樣的旅遊團影響他們的生活，但瑞士旅遊業卻歡欣鼓舞，認為「1.2萬名中國人到來是蘇黎世的天賜之物」。

遲啲就知死

個個國家旅發局都一定話歡迎任何國家遊客啦

真，中國係宇宙第一強國

全宇宙根本得連登仔反中國

利申: Earth 617

死亡之吻

要不是我們照顧

巴打係瑞士?⁸

封撚埋你呢個acc
等單機啦

食開屎？

支那人會話繁體字 睇唔明

佢咪係喂團個d 支那人之一囉